有冇人好期待睇東方既每日一篇？

一到12點又有得睇啦！
東方記者，寫好未呀？

功京京

仲勁過狙擊因航，消防，貪曾，郵差。

今日果篇呢？

好彩我對東方全部都係讚美，一D都唔京

仲有唔夠一個鐘，又有每日一篇睇啦！

因登

要發通緝令

有未

仲有一分鐘！

夠鐘啦

今日仲未有

F5 緊

發覺有時會DELAY,

到30分先會UPDATE到

話唔定佢地發現無位入到我地 終於跪低

isp cache

6月17號果篇係咩翻炒返之前

東方早晨！

有喇

post出黎啦屌

快！

實捉到你

點解我無得search 18號既新聞既

實捉到你！

每日可以唔可以換新相?

可能人地技窮

今日有未

有update未?

從來無裝on99，又唔想上佢個網俾佢賺pageview

唔清楚

同巴打一樣無上東方個網

出野未呀 睇過 唔係射唔出 飛機都打唔到呀

小器日報

今日無

到底捉到未者

今日冇出東東唔同我地玩

.OK

點解今日冇每日一篇㗎？又話東方實joke到你嘅？

樓上講到咁白

兩邊都剩係識走住黎屌

吓?

你文盲黎架?

明顯連登百多個post狂屌馬惜珍啦

你自己search啦,

邊個巴打係走緊呀?

日日洗哂版，我想睇新聞要去財經台

實joke到你

52,53都刪左，連仔好似中共咁又做到野啦
可惜我未睇就刪，唔知巴打你話咩咁白，粉粉鍾miss左好多

連登通緝令

犯連登者, 實JOKE到你

東東可能星期一先開工更新?

竟然無人答「真乖」

都無幽默感既...

星期日放假

希望東方記者放完爸爸節後，肯交功課啦，當年唔做每日一篇要俾老師鬧架

父親節 + 星期日

開左專頁, 但未有更新 (2017-06-19)

咁多年捉得10個都冇，咁就叫「實捉到你」

實JOKE到你

有未姐 今日果篇

老任出乜game 你先會入手switch?
求ps4 雙人遊戲?
呢條友係咪上緊連登遊戲台當返工架?

白粉毒殺

今晚都冇

因報

文呢